{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_022349",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/25690",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부천 캣츠"
    },
    "text": "富川に位置するキャッツ宿泊施設は計46室の客室があります。 近くには西海線素砂駅、1号線富川駅、1号線素砂駅があり、アクセスが便利です。 韓国語に対応する案内サービスを提供しています。 駐車は一部屋あたり1台のみ可能で、入室前は駐車できません。 入室時間に合わせて駐車をお願いします。 客室内にはネットフリックス、ティービング、ウェーブが無料で視聴できるサービスとWi-Fiが提供されます。 映画やVOD、テレビの再視聴も可能で、高速インターネット接続が可能です。 ペットは宿泊施設に入室できませんし、入室を拒否された場合にはキャンセルや払い戻しはできません。 ヘッドセットと携帯電話の充電器は、1階のフロントでレンタルできます。 チェックイン時に割り当てられる客室は実際の写真と異なる場合があり、一部の客室にはバスタブがない場合があります。 入室人数は最大人数を超えることはできず、超過する場合は追加料金が発生します。 平日基準で1人当たり15,000ウォン、週末基準で1人当たり20,000ウォンの超過料金が加算されます。 富川キャッツ宿泊施設は、お客様の便宜のために各階廊下のエレベーターの横に電子レンジを置いており、いつでもご利用いただけます。 未成年者の場合、利用が制限され、男女同室での宿泊は不可能です。 未成年者は身分証明書を持参する必要があり、身分証明書をお持ちでないため、利用制限がある場合があります。 3人以上の男女同室での宿泊は絶対に不可能であり、これによる予約キャンセルも同様にできません。 訪問者は概して清潔で価格対比満足できる宿だとレビューしています。 客室が広く、布団もきれいでリラックスできるそうです。 社長とスタッフも親切で、コンタクトケースが別に提供されて便利だったそうです。 しかし、歯ブラシのような品目は追加費用が必要であり、タオルとミネラルウォーター以外に備品が提供されず不便な点もありました。 駐車場は狭くて鳩のせいで寝床が少し不便でしたが、全般的に満足できる宿泊経験でした。 宿泊施設には全客室でWi-Fiが使用でき、ネットフリックス、ティービング、ウェーブが無料で視聴できるサービスが提供されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "キャッツ宿泊施設はどこに位置していますか？",
            "answer": "キャッツ宿泊施設は富川に位置しています。"
        },
        {
            "question": "キャッツ宿泊施設の客室数はいくつですか？",
            "answer": "キャッツ宿泊施設には計46室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "キャッツ宿泊施設の近くにはどのような駅がありますか？",
            "answer": "キャッツ宿泊施設の近くには西海線素砂駅、1号線富川駅、1号線素砂駅があります。"
        },
        {
            "question": "キャッツ宿泊施設ではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "キャッツ宿泊施設では韓国語に対応する案内サービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "キャッツ宿泊施設では駐車できますか？",
            "answer": "キャッツ宿泊施設では一部屋あたり1台の駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "キャッツ宿泊施設の客室内にはどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "キャッツ宿泊施設の客室内にはネットフリックス、ティービング、ウェーブの無料視聴やWi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "キャッツ宿泊施設ではペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "いいえ、キャッツ宿泊施設ではペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "キャッツ宿泊施設でレンタルできるものはありますか？",
            "answer": "キャッツ宿泊施設ではヘッドセットと携帯電話の充電器をレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "キャッツ宿泊施設の客室は写真と異なる場合がありますか？",
            "answer": "はい、キャッツ宿泊施設では実際の写真と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "キャッツ宿泊施設では何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "キャッツ宿泊施設では最大人数を超えることはできず、超過する場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "キャッツ宿泊施設の駐車場は広いですか？",
            "answer": "キャッツ宿泊施設の駐車場は狭いです。"
        },
        {
            "question": "キャッツ宿泊施設のサービスについてのレビューはどうですか？",
            "answer": "キャッツ宿泊施設のサービスは概して清潔で価格対比満足できるとのレビューがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 678,
        "QA": 503
    }
}